[結他撚]最慘莫過於 想練野果陣先發現唔見左塊pick

當堂無曬mood 之後就收番埋把野算

呢個故事教訓我地 買pick果陣要買多幾塊

一蚊銀
Bass 就五蚊銀

好心就練埋手指

不嬲十塊or成包買

幾蚊都要開post

知你識玩結他啦 即刻去買都得啦

練手指咪學壞手勢囉

屌你 呻下唔比? 好明顯唔係幾蚊既問題啦

其實係

我係託friend 外國成包訂返黎，通記賣緊個d都唔好用，好用個d收埋益熟人

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!